而家睇親大陸啲死人冧樓, 互踩互劈嘅影像, 感覺就好似睇緊......

只會有睇 Nat Geo 嗰時嘅平靜心情, 一啲傷感, 憐憫嘅感覺都冇.
間唔中仲會有睇住獅子撲中獵物嗰種快感.
有冇人一樣?

係佢地身上睇到最原始獸性
知道咩叫衣冠禽獸，人畜之別

係支那發生九成唔係天災
係Sharon Stone 講嘅Karma

大陸女打 MMA 係咪好勁 ?

先唔講大陸, 香港根本係福地, 冇咩天災, 頂盡間唔中有隻白鴿飛過吓.
一畀大陸接管之後, 十成人禍搞到福地變地獄.

nature call

畜牲大國

仆你個街，睇到好撚唔舒服

F B有個城管頻道 超多呢啲野 好撚正

依個?

同埋我唔明點解d支那人跌死仔女果陣會喊, 佢地會傷心架? 佢地有人性? 佢地唔知自己係支那人黎架?

我知我咁問係on9左d
點解無啦啦插佢

畜牧。

啲支那女打打吓交會打甩晒啲衫褲

好記得我睇緊嗰陣仲笑笑囗咁講: 銀芽!